有冇人約埋一齊去IFC

的士兜埋唔該

屌你老母
的士錢都冇學咩人去ifc

打風呀 算啦